joox肯定係全世界最垃圾嘅聽歌app

D歌唔齊 分享歌又得果2個中VIP
以前分享歌有一日都仲忍島
已經轉投KKBOX

入咗丐幫？

今日開始冇得免費了好似